【鬥黃入一入】等待五年的擁抱 王全璋終於回家 睇到哭能左

（幫立場刷下click rate 唔該）
雖然陳啟泰.jpg
但係見到一個大男人比老共咁樣屈左5年
真係睇到哭撚左
另外鬥黃仲鬥埋d少事 咩出唔出聲
係鬥就鬥坐左幾多年監
比人打左幾多鑊
比人雞姦左幾多次
將付出變左做一種榮耀而唔係批鬥人既工具
你既付出係為左自己既追求
唔係好偉大咁為左其他人
所以你冇資格批鬥人

想問下點解呢種人都要陳啓泰

其實呢類人已經最大限度抗爭
佢地已經脫離芝麻人行列